誰漂亮誰便過來睡

來撫摸愛戀的廢墟
做了動作 沒有力動情 玩家不流淚
難過便隨便笑 隨便愛一夜 明日再失去

不知滿足 換畫應該慶祝

唔好唔開心啦 好開心

而無人明白自己不敢再信

尋開心止刺痛有誰懂？

人天生根本都不可以
愛死身邊的一個

沒有你怎麽過 年月種出飢餓